老麥好高汁 入黎分享下你地係老麥會叫咩

本人勁鍾意食老麥 法國板燒/脆辣雞腿包 真係食幾年都唔厭 最近又有香烤雞翼 粟米湯 不過最高質一定係Shake Shake 蜜糖同咖哩(公道啲講今年真係回哂塘)
仲有早餐扭扭粉同全餐 點解我屋企樓下無老麥呀

推

龍蝦湯

扭扭粉一定要加芝士

64餐

薯餅

豬骨湯底扭扭粉好正
叫開麥樂雞餐加兩隻雞翼 但次次都飽到食唔落d雞翼